【0839 有片】大圍廢老推人 想格硬上車 最後敗走

大家都等返工 咁中意奉公守法 點解唔肯排隊？